【動物臺待奉部05】你知道嗎?珍奧斯汀說：一個人不要起臉來可真是漫無止境

[img]

本帖歡迎任何討論情緒、友情、學業、愛情、動漫、日劇等。
儘希望每個人的留言都可以得到注意。
由學業甚到日文學習問題亦可提出

下個post叫我

靜

真係好對唔住大家,井台主同上進XXX要脅我咁做

25

標題咁長

我梟博士第一次開post算係咁啦

重開啦

唔得

一個人柒起上來可真是漫無止境

屌 隔離登M SITE改完版面笑到停唔到

慘梟博士比人恥笑
梟博士以後都唔入待奏部啦

kingjer 黑都矛

注入靈魂作出反攻

快到離晒譜
完來未整廣告

少年成為神話

我起馬都出左3個黑長直啊 你圖都無張

邊個打邊個呀?

撐博士撐到盡

辣殺post

[img]
[img]
我從不知什麼是逃避

下次唔好刪

我不嬲係美波以為個個都知添

Push this
下次用返template好似好d

其實太宰治上個post都少左開頭兩句,所以我直接刪左佢

秒回秒殺

本身諗住4條女就算

其實依家呢個post都係9upper騎劫

法國冇人洗鳩毛同鬍鬚

光宗華麗留名

我留意唔到

你鹽濕仔

岩岩上左husky屋企一齊用1000mb hkbn
你問我答

1000mb係咪真係好快?

真？

我屋企用緊網上含一千mb
開頭用都覺得冇料到係咪轉左架
一係steam down game快過搭火箭

待奉部(笑)

手足們有無諗住返高登，有新Mobile網頁版 哦 xd

xd

待奉部

不了

下之我再開post會改做待泰部

待泰陪

5g持牙祖啦？

1001之後搬返去架啦我地

買戲飛扣多我錢⋯
點解會咁

我支持牙joe辨事xd

xD

1000mb打到幾多次飛基

美雲留名

diu 你地邊個打邊個啊

我都唔g

全部又改哂名

已經放棄認人
表示一路走來 始終如一

其實係有新人唔常見咪以為分身囉

我都想有新人入

lm

HI

hi
屌 分身定點

角唔角要加BB好柒

新人

下期標題 待泰陪玩分身 動物台人人自危

手機隻遊戲王 無得熄bgm自己播歌係咩玩法

膠什麼你也是分身

⚡️⚡️⚡️⚡️⚡️

打J打J打J

好變態

磨牙

agger

hentai !!!!!!!!

點解你地唔明白黑長直大姐姐既好

cant see shit

diu算
話咁快就星期五了

ow亂玩都2700分

[img]
[img]

過往的感情已經消逝

點解你地個個都傻傻地

發覺好少黑長直存貨

點解唔識欣賞美波

龍與虎最正一定係亞美

飛釘 再見了

我姐控

點解要追擊me

當年睇到我個心拿到

reported

一齊過檔姊台吧

我同佢不嬲都係姐台手足wo

法國你地分裂教會

綺禮一定six

最慘係佢

邊有追擊u

雖然唔係姐姐,但好堅強好溫柔
依度有幾多人欣賞老餅動畫?

一齊落街cos 希羅?

COS唔到
希羅係矮毒

即係串9我細粒啦

依幾高

唔係話呢排時裝興呢個綠色背心黑色短褲

興依件

日本租屋都好多野do

黑長直係正的

召喚短髮控

hi

你玩晒啦

我都唔知改左咩名了

又funson

救命，又改名又分身，已經唔認得邊個打邊個

現實我認人都好渣

新人留名

邊個funson?

痴線

牙遠我想聖誕約你出街啊

成堆分身點牙

遠台主？

遠台主

收到風係某會然分身

今季乜野動畫都冇睇過

睇個厹post睇左成粒鐘

今季神作，製作組好似食左大麻咁

我唔係分身囉

麻閪煩

有冇懶人包

好悶下

點證明
我俾funson玩到有d神經質
開始懷疑自己唔係中度智障而係重度

除衫比你睇?

好悶下
似5P

其實新入黎既人走哂就係因為一堆funson

神父

快，係咪絲先

自貼

好衰囉你地

android有咩vps app/setting好使好用

絲打有冇男朋友

我就有3個

3個肥仔波嘛

我係絲, 就算係肥都係肥妹波

有賓周既絲打嘛
仲要有三個肥妹波

on9 show 扑得 user

大家好 我係光宗小天使
如果有新入post既
你地好

唔係天使

成班玩分身既都有癮既

聽日兩堂中文兩堂ls兩堂ict
唔訓教對唔住自己

tmr math test
做完MC走人

你而加讀緊咩

我讀緊幼稚園冇test真係開心

same as fd

呢到咁多lolicon仲話自己讀幼稚園
真係唔知死

我好人黎

維他檸茶低糖 shit黎

大家咁話

有無D佬味歌推介

日定粵

日粵英都ok

macross 7 D歌堅正

正常味最好飲
蜂蜜甜到爆

我覺得都難飲左

幻稚園 幻幻

幻幻乜9

On9

乜水

我都唔識

gtr就識

who are u

冇心肝

點解9點半套野咁似創世紀

熱血，但佬味又唔覺

阿旺黎

首daimon正

D撚茶真係唔掂

wat? vps? vpn?
定係講緊RDP定係SSH

廢狗

咁多位細蚊仔早D訓

dllm

ok

再嘈捉你比老衲食

hehe 要交果幾百字 1隻字都未寫

go

暴君 心裡感謝神
納dee 積怨何容忍
從今 玩性交旅行
可轉運
血耗盡 老納自己得永生

咩咕尼咩咕踢

想同各位動物台手足講句早抖
聽日又要温書，唉

封神榜

Wet dream

早抖
我都訓了

細蚊仔綺禮呢

諗緊一個post

秒回

諗緊去唔去感情台post好

聽講今日係五十年一度既聖杯戰爭

mk先去果到..

六十年咩唔係

我一生人唯一既一次最仆街既事

what

有咩想講可以入黎講

梳數錯手指，六十年先岩

請問我是你的master嗎？

你地聽下就算
我當年收過條女老豆錢

Yes

？

願聞其詳

訓先 888888 都係一隻字都無寫

大蚊仔

每月38蚊就可以贊助我食一餐焗豬
善長人翁請立即行動

請繼續

我想食拉麵

我曾經是一個孤單的人 直至遇到她
我死了 她卻厚顏無恥地活下來了

想問下
點睇頭先熱門個狗公post

綺麗邊到講都冇所謂啦

Speak

我覺得冇必要咁玩人
雖然條仔都唔係咩正常人

網絡欺凌

我用另一種方式發表

You like

見到神父用分身開左post

佢有佢講
但我又想分享下
有矛人

話說我高中個陣有個女仔對我好好
但係呢個女仔初中因爲發生左1d都幾尷尬既事
從此之後一傳十 十傳百 佢成日比人笑
我初時見到佢其實都唔敢接觸太多
因為某次機會我同佢熟左 交流多左
但問題黎啦 有人開始用怪怪地既眼光望住我點解會同呢個人一齊
咁其實我都開始驚 係人多既時候我唔敢同佢有交流
雖然我對佢都有d感覺 但係我好怕比人閒言閒語
只會係冇人見到既情況下先會搵佢或者有交流
又或者放左學個陣冇咩人我同佢先會坐埋一齊
我知佢之前都有幾個男朋友 而且唔係處女
唔係處呢件事係佢同我講 佢仲問我介唔介意
咁其實我都冇咩所謂 因為我都知佢鍾意左我好耐
之後有d日子佢會山長水遠入黎煮野比我食
你可能會問姐係有搞野啦 我答你冇
好多次佢去我屋企都係傾計玩下咁兩個人
有幾次試過同佢一齊訓 但係我都冇搞佢 都係隔住衫摸過
但有一次我忍唔住問佢不如做⋯囉？
佢話你做我男朋友既話同你解決又有咩所謂
我都知佢其實一直暗示左好耐 但係我冇答任何野
我好怕我做左佢男朋友呢件事會比同學知
所以到最後我冇應承
我覺得自己平時講野係幾冠冕堂皇下
但原來到呢d時候我都只會係講一套做一套
我好怕人地點睇我 我覺得我傷害過呢個女仔好多次
我係會有報應

因為我平時幫自己建立對外既形象係絕對唔會做呢d事

有時係圖書館我仲暗示叫佢唔好坐過黎

有一次去旅行佢問可唔可以同我坐
我話可以 然後我走左去男仔個堆一齊坐

行樓梯唔敢一齊行 好怕比人見到

其實我講左黎預左比人屌

送上門都唔食

其實已經已經有好多人同我講
唔你處食又有咩所謂
咩唔食罪大惡極

食左=做人男朋友=全世界知
我唔想比人知

你好謹慎 所以我唔會笑你
後悔就仆街 有手尾仲慘

其實個陣我已經谷精上腦唔係講笑你明的
不過比其他同學講閒話呢種感覺我覺得恐怖過我冇得食佢

你呢個可能係最合適既處理方法
唔做唔錯

所以宜家有報應
我信架 早定遲
不過我當人生經驗咁睇算

其實做乜都好 負擔到個後果就得
btw 美波有得傷人好過無得傷
至少認清自己 下次會考慮多啲

一路走來
講到傷害人點止一個
係學到野但代價太大

代價...學嘢都要比學費啦
有得學咪幾好 唔好好似我咁 就黎學做魔法師

美波....唔好係果邊講關於動漫台既野

抱歉

你又分享下？

手仔都未掂過呀
未試過比女pm講呢啲

真正嘅人間失格

雷教授用意就係咁 唔係一早講咗

洗鬼道歉
我地有共同理念架嘛

心水清

係咪先
雷教授有女拍拖又有錢收 財色兼收
美波條直頭送上門唔食

Step 0 表示這些機會
又無錢
又無才
鬼有女會痴埋黎咩

所以毫無經歷

用字有啲過份 但我無惡意

人越大
錢作怪 我覺得所有既野 始源於錢
所以我努力搵錢
亦都勸過大家唔係讀書快d出黎搵份手藝學下好過

我明 所以搵錢比自已游戲人間
最好就死個刻啱啱洗曬啲錢
愈接觸社會就愈絕望

巴打 我訓先聽日開工
我發覺你多數半夜出沒

唔知應唔應該講
前排我食緊抗抑鬱藥
唔係講笑 副作用問題
同識左唔係好耐既女仔開房我勃唔起
最後冇射過 變左赤裸傾計
哈 諗返起都好撚可笑好撚無用

因為廢青月 請假打機 返工日先正常

病就唔好做運動啦
btw 抗抑鬱藥唔好停食
以前我老母自已停食 幾日後睇唔開就跳咗

跳⋯樓⋯？
據我所知食唔岩藥都會加重個自殺傾向⋯

佢以前睇東區嫁 點知食啱唔啱 人都走咗好耐
樹欲靜而風不息

屌少次女好小事姐 死咗無得屌呀
已美波呢啲人見人愛經歷 日後仲有大把啦

人越大越樣衰啊
東區既話係咪UCH 我係
Btw rip

東區醫院呀佢 好老實果陣細個無咩關心佢

💩

岩岩瞓醒
試過有啲同美波差唔多既經歷

你地d感情生活好豐富喔

Agger

人類絕緣體

改名做現充台

現充台

現充辣殺台

現充臺待泰部

現允壺待泰陪

垷允壺待泰陪

大家教我做現充好嗎?

笑jor

短髮女最上進

上進養直葉

上進養Husky

短髮小胸部

直葉bb好大波下wo

上高登 勿認真

其實我等陣去見工
我即將脫離neet

其實睇你地既故事都幾安慰
我諗發生喺我身上會令其他人痛苦
所以個天幾溫柔
咩事都唔會發生喺我身上

重奪十年

我梟博士係lihkg 留言茅人理

🍊🍊🐷

好串

我想問漁翁撒網式溝女算唔算厹
我就覺得算既
待( 笑 )奉部咁多位點睇

邊個分身？

等我都開個分身先

自己做唔算
人地做就算

綺禮條女都係咁勾返黎

太公綺禮

早晨

廢青

一早起身逼巴士啦

55

想打J

愛惜生命

我發覺你幾淫蕩

金閃閃洗咩打j

過去睇金閃閃

綺禮滿足唔到我

咁就綺禮唔啱啦

派哂grade

十年見工如何

未夠鐘

爆4

68.5/100 10%
61/100 30%
--------------
47/100 20%
55/100 20%
--------------
50/100 10%
59/100 20%
52/100 10%
--------------

Below mean

點解我睇唔明

每科CA既分數
當中有quiz present assessment

有冇人有玩天龍八部

有玩天龍同龍田

唔係爛隊curry

我有8部天龍

好想同日富美瘋狂飲酒

final滿分科科A

好撚多現充

唔爭在加埋我

得綺禮係超級大毒撚(好似係)

手仔都未拖過

女都未見過

俾兩條女表白過仍然a0係咪有資格做真毒

我都比一條女表過

Mk

村姑 你倒貼我都唔要

下個post改得名啦

騎住先--

禾刀比唔少mk妹表過

呢個post是咪得禾一個毒撚牙

原來15:00就見到月亮

扑過

A moon filled sky

原來狗會最少入300蚊落去

我已經有90%認為你係入來笑毒撚既現充

銀行轉過去先係
智財卡同櫃面入都唔洗

智財卡係咪要親身去狗會？
都係係狗會入錢？

yes

出面個太陽猛撚到

689宣布唔參選
港獨無啦

要薯片都唔要掃把頭

我寧願要品客

邊個都唔好信
一上位變面唔出奇

想問神隱, 邊到有FGO劇情睇

根本一撚樣

我都想睇

我仲係一個童貞魔法師

我都係

買左少少澳職11.5角細

你兩個唔係成日召妓既咩

dup骨姐

你之前北上食女啲文ff出黎？

咁你話我召妓啊嘛
我北上多數都係dup骨姐
咁樣比較係咪相對少d啊

咁咪即係冇童貞囉!!!!

童貞唔值錢

2900分了

我守住左我既童貞咁耐都係唔識用魔法

覺得lihkg太多mk 5p
想番到joe 仔的懷抱

法國推得好快 建議下個post認好d標題

現充鑑賞團 內有現充 黑超自備

林早洩比狗屌啦

你推邀請碼個post笑死

47303 出黎隻秋

撐牙JOE

瘦子 偽毒

死肥仔

關我撚事

你同人同居....

淫亂

屌
okuwin

唔係基佬既揮揮手

be gay ok?

gay有咩唔好....

你咪GAY囉

鑽石仔了

....

繼續留名

盾子 = 我女友

我梟博士跳躍左去1.0既世界線

Many gay boy

你係依度既清泉

GAY POST

include u

u2

all gay

得我係清泉

Fgo中文劇情真係一係上百度，一係玩支服
巴哈都唔齊

555555555

我越黎越分唔清邊個係邊個

百度齊?

?

fgo 劇情

聽日要賣旗

橙

冇睇
留比下面班GAY答

我決定拎完旗袋番屋企打機算
跟住夠鍾就去銀行還番

百度應該齊1-6章的
不過我自己無搵過，所以唔太肯定
如果百度唔齊其他地方更加難齊

ME當年是鳩但都賣左一張半

送Dom
綺麗要唔要

Husky我係你門口

大家好 我係美波
用緊Husky個ac

美波正on9仔

有冇人鍾意睇eva

性暗示

我知

me

綺禮好易分析姐
講中左=
講唔中=
講中少少=
冇認真睇你講咩=

有冇人中意睇攻殼？

之前想睇唔知睇邊套先

唔知SG0出左漢化版未呢

梟博士請賜我力量 我想獲得SSR

SSRI

押井守兩套劇場版，95年的重製左叫2.0內容一樣可以直接睇

之後睇sac，一共兩季加劇場版sss

arise唔洗睇

時序上係arise>sac>押井守

有漢化補丁 上貼吧有

法國神父成日都唔睬我

含啦八婆

依張R世界級

想知腐女好唔好相處
有冇人有經驗

收島風ChasoChild第一集好似播左

唔好

想知

咁都比你留意到

幫人問

一大堆老公 點相處啊

自我介紹先啦

where

雲加 好波

曾經有個fd條女話想睇我同個fd互插

笑到gap gap聲

其實冇咩野, 日常生活都係正常人一個

井上喜久子，17歲

官方藍色雀
アニメ「CHAOS;CHILD」公式 ‏@chaoch_anime 4 小時4 小時前
本日アニメ公式サイトにキャストコメントを掲載しました！アフレコの様子などを語って頂きましたので、是非ご覧ください～！ #カオチャアニメ

pp同cc都出中文驚

戰場女武神1幾好玩

下年暫時剩係買機戰V

去左beta世界線綺禮會死

有冇睇/玩過君吻

我想深入了解祢

唔深入我

你絲?

Ok

又有JAM Project聽

OW一場加75分

我成日含你條撚都要自介

收皮啦八婆
死八婆

其他世界線點

我會係絲打

If you're reading this, even if we barely talk, comment with a memory you have of us. After you're done, post this on your wall. You'd be surprised what people remember about you!

i dont know english

Error 404, memory not found

幕後玩家個結局同school days差唔多

識睇一定睇school days先

毒撚先睇動漫
我唔係毒撚緊係睇tvb啦

x12接實

點解洗緊碗 我睇小左幾多集

發現原來唔係張國強害佢

明明上集仲旅遊緊

所以我要保持昏迷

侑子小姐真係好正 推介大家去睇XXX

我要入理科一類

狂気のMad Scientist 梟博士

笑撚死

我屌 明明呢個emma正d 做乜個監製要屈佢食死貓

硬詩：明明是我先的

龍加因 ＞Emma >all

好仆街囉 洗碗唔係工咩

emma冷手打個熱飛機

emma>幕後玩家emma

emma堅正

阿旺職業病

你有冇信號王咁型

細粒版

有黃子華套絕代商驕影子

繼續吹

睡,血耗盡

我頭先都覺 又係麵店 又係差唔多既橋

抖

西利

呀旺

慘 搞到人地家破人亡

阿旺轉個頭又返去溝個大陸妹

呢個都正呀

我當佢半個陳法拉架啦

德斌好狗 上你嘅雪山粒

你是咪funson?

我係husky分身

德武好波
笑死

好狗

椎名真白is who funson ar?

咩事? 搞大左萬2蚊? 咁老仲生仔?

me一路走來 始終如一ar why say me 分身

應該唔係funson

人人自危

佢唔比阿旺同同萬二蚊返撻

個下集預告
呢頭講個自閉仔同阿旺fd翻
呢頭講12000$有左

綺禮整返個會然表ok?

diu u la real white

我都已經放棄思考佢地邊個打邊個

會阻礙我地既統一大業

做咩屌自己

放棄思考，剩係認得冇改名的人

同高登個個同一個人黎？

I am mad scientist it's so cool
son of a bitch

基本上 萬年唔轉名既：
我
你
金閃閃
美波(笑)
光宗
神隱bb
毒
車路希

仲有打工法師

yes ar diu

仲以為你唔記得jor我

十年

傻啦 我個人記性好好

兼且好記仇

仲記得美雲

美雲叫咩名？

呢個真係唔記得

上坂すみ？

仲記得椎名真白

咁睇黎你好憎我

應該唔係

唔識牙

哈奇士定哈士奇呢

狗

高登個椎名真白活躍鍠post同cc台

行開一陣先 做下自己野先

雷姆比人搶左

4個 即係真話

( 笑 )

我好少睇漫畫，大劍，外天樓係我睇過又印象深刻的作品

如果Catherine搵我 就話我去左補習
如果Caroline搵我 就話我病左
如果Christine搵我 就話我唔係屋企
如果Pauline搵我 就話我同Irene打緊波
如果Josephine搵我 就話我去左食野
如果Carrie搵我 就話我入左院
如果Irene搵我 就話我同Pauline去左做運動

唉 好煩好怕穿煲

me cc台算冇乜講野了

我係美雲呀PK

依家睇多次sg0 真帆end睇助手顯靈

乖啦

笑左

抵啦

出去學加藤惠BB開個post試下?

只會引人恥笑

很想要吧?

愛蜜莉亞呢

咩啊你唔係husky分身咩
人地還返個名比你啦

喂 屌
都唔好玩既

gta post 大佬可唔可以教我點chok錢唔會比人封

husky又係邊個？

望返上面

係咪GTA5

Online?

轉ac轉咁耐 渣ga

網頁版一次可以登入幾個

咩鳩 reverse緊 唔得閒

訓

淘寶隻39蚊耳機又真係幾抵

大家估下禾系冰個

鍾意既話玩我AC
第一隻整到得返0但我都都買齊晒冇比人封過
Chok錢一係開cheat engine
俄羅斯forum有 你可以search
Parachute GTA cheat engine
不過一次得10萬

boom

星仔囉

美雲

cheat engine 我未洗機之前都有 但係家陣唔係一用就封咩?

痴線
呢到亂咁認人
去沖涼先

有無常識架

佢係改地圖等你拎多d錢
唔係直接改數字

用開錫安劍聽歌

錫安劍配個app 好似好洗腦

呢到有冇夜更 想in呢到夜更do

24小時幫綺禮執屎?

夜更既話題通常比較沉重

加插深夜J圖環節OK?

夜更含撚

ok 我比你含

一睇就認得出
好害羞

禾老婆

唔係處

係處但非童貞

比佢親屬奪走左童貞
處又比士郎破左

做左十八年毒撚 你問吾答

老婆就係老婆，抵毀無效

睇太阻治FB
原來早我一日生日
但細我一年

起底

點睇到

美波唔好亂講野

咩啊佢加我facebook先
我就真係比人起底

又起人底

美波我加你fb好嗎

個個都現實識

咪就係!!!

唔好加佢地 人地勁多女相 係度串毒撚

lihkg 5p谷

少數姐

我fb 無fd 子

想深入綺禮

星仔

1日1po

18年好巴閉咩 我廿年啦

今日推爆佢

聽日睇戲
此Post休息一天

係咪鬥橙啊

睇戲好MK

老了

AGGER 我都廿年啦

我生涯現役毒撚

屌 唔怪得FGO冇人出修改

咩樹

暑假果陣開掛日日打

渣ga

back

打左成個鐘飛機wor

痴線 遊花園 搵鬼破解咩

一收工翻到屋企睇阿旺去到10:30
同你地打左半個鐘牙較11:00
我沖涼 煮個麵食 掃下fb 睇下漫畫12:20

山田君睇到220話 有無人睇後面劇情講乜

有心機嘅話xigncode果堆野一個禮拜都

準備訓教
其實想聽日潛水射波

果D防外掛算啦 廢既

左1左2咩名?

希望你地唔會侮辱呢到d月廚

我認我係, 疏

執柒FGO 出月姬動畫OK?

退月保荷包

impossible

咁撚高風險 我係老細都穩穩陣陣掛fate搵錢啦

長門陸奧島風雪風大和

絕對ok

出左remake可能會再出動畫既

垃圾公司垃圾驚執柒左佢

諂媚人
你有冇諗過其實人地當你係傻仔係垃圾渣
我有時真你忍唔住口噗嗤笑出黎
呢種交流方式我真係頂唔順

屌佢老母啊

傲嬌月廚去到最後都係含淚課金

up mud

我當時無倒石抽北條加蓮是人生遺憾

只有神知道的世界

頭3隻字已經出賣左你

我地侍秦部拍返套命運石之門真人版ok?
利申讀過電影

我地拍緊fate
咩冇人通知你咩

我要做琉華

垃圾

我做呀至

其他女角要轉哂做男角

夠唔夠大隻呀你

咸濕搭夠

自己埋位

救

睇ねこてん睇到唔想瞓

Fb呢

我做菲利斯
喵

叫佢個女頂住檔先

我已經卜左個lab聽日3點自動埋位
今晚記好劇本企位動作
解散

博士 比果條片佢地參考下動作

可以拎黎參考

我岩岩發明左電話微波爐（暫定）聽日會拎埋上lab
唔知機關有冇監視lihkg

係就係咁
以上

El psy congroo

屌你機動戰艦個山寨真三一 撐唔過第3集

凱！！！

枴左兩集

呢套好野黎 重睇過幾次

我冇野做依家睇

目測新黎3條女都會死撚晒

聽日有好重要既事做 訓先

同男主有交流果班都立晒flac

美波又去溝女

綺禮死了！是因為綺禮掉進了名為骨場的陷阱

在邪骨場尋求綺麗是否搞錯了什麼

艾絲

但聽講綺禮真係長期留連係骨場

條友心術不正架

要睡了

綺禮成日要求啲骨妹幫佢打飛機

河合莊真係好好睇

夏目藍巴打過左來未

訓啦

比人約個心係跳得快d

綺禮邊揼邪骨邊睇漫畫真爽

咩要求, 我聽個version係佢捉骨妹隻手摸佢JJ逼人
軟硬兼施又話咩加多200蚊咁

未睇
戀愛暴君(not bl that one) 睇過未

好暴力

漫畫有睇 我嫌個故事太過冇進展
每一集都差唔多 追左幾集冇睇

我中意呢類型

我d師兄有講
正場都有得玩既 貴d lor
而且比幾舊水比人幫自己打個飛機 太撚on9
邪場我就冇乜點去

動物台冇人記得魔法戰爭點算

太過胡鬧 又唔好笑 而且一式一樣
故事又冇進展

機動戰艦邊撚到歡樂

You冬糕吐屎𨋢？

正場係有d會肯做半套
但有按摩師真係完全唔做果半套
利申未dup過骨, 聽d咸濕仔講

醒jor

噢 那魯可多

我上條當麻奉勸咁多位一齊上床覺覺豬

串9我？
你班死八婆
聖誕玩9我
八婆！

個氣氛lor

第5集聽個阿嬸講野幾感動

ching 幫我約牙遠得唔得啊 暗戀左好耐

好無聊

我耶蛋節寺廟冇假放 慘

我清埋IM體就訓啦

渣ga
食水

又話夜更

屌 差D比招overload技自滅

秒回秒殺!!!

一齊做魔法戰爭打手ok?

推唔推到1001啊

我接左az job 不了

屌 恰眼訓無撚左個FC

唔差在一齊，我都兩份做

難啲

月尾 5000石劍指北條加蓮 博士賜我力量

做魔法戰爭打手就得

我不段重複穿越無數既世界線為左抽到蘭子2.0
但係世界線收縮改變唔到我抽唔到既事實
我慢慢對呢件事失去感覺見到一直抽唔到都已經麻木左，甚至睇住個戶口清空都唔啟動機器
我失敗左失敗左失敗左

比人周到會比人斬架

冇沖突公認兩套神作
啲新會然唔識野搞到我單機

我發玩綺禮有4個以上ac係到

List

唔啦
有個唔肯定

咁din

雷教授
綺禮

仲有2個或以上

所以有時如果我想開post
但講既野同你地或者識既人唔同立場既時候
我都係用第三隻ac算

Mi bo ho bo

其他台世界大戰緊
各位都係留返係到唔好出去啦

好亂

有d亂

有無咩動畫好睇 比人炒左
真心求推薦

夏目

我推介我近期覺得係最好睇既漫畫

達爾文遊戲
東京食屍鬼
戀愛平方公式
怪女
我們大家的河合莊
acma:game
not lives

呢幾套係我今年睇過最好睇唔悶既漫畫

怕西啊 我地呢到多流氓

有我係到怕咩

波台同動物台是密不可分的

好彩不問世事好耐
btw 你有得filter走某幾個臺咪得
果陣波臺同cc臺大戰咪又係咁

我同某位手足仲有一類共同敵人

=基友

5點就冇曬人 惺咁渣ga

LUL

四疊半神話大系

拉隊g持波台

太宰治點睇

早起身先係健康

返學

聽講好似係中國英靈？

劉秀

仲有第二幅，不過黑絲正d都係

星期六都咁靜

成班現充

未起身姐佢地

張背景圖同最底既世界線會變代表咩

起身

聽講係同人驚?

jed thx

拉隊撐波台啦

在這漫改真人的大潮中，新房昭之和SHAFT這次成為了業界「逆流」，日本知名導演岩井俊二90年代真人電視劇電影《煙花》宣布將在2017年夏天推出由新房昭之擔任總監督，SHAFT製作為動畫劇場版
射左

今日下午就荃灣 晚上就旺角
#想回家打機

新房準備上神台
利申:鍾意大沼心個風格多d

十時愛梨正喲 不過我得隻SR

巴打幫左我覺醒女巫

隻rpg game姐

正唷

留意到椎名ching好惹火

淫賤走位😜😜

😢 😢 😢 我係感情台
波台師兄ho ball

emoji都反班友真是傻撚 lihkg係google play段簡介寫到明有加emoji😂😂😂

淫賤98😱

駁5到牙😂

所以我覺得班人要鬧
寧願去鬧果班仲係留係高登既人好過啦
走去反埋d小事

對我黎講 =.= emoji 咪一撚樣

都唔知係咪啊joe派人過黎搞搞震

新人?

琴日見到有人叫d新會然入黎屌動物手足
禾嚇到已經同d班長道哂歉，希望動物台無事🙏 🙏 🙏

welcome

呢個係一把雙刃劍
一黎嘈交 joe lam最開心
調翻轉就直接推高左lihkg既留言量

有新人

邊個咁夠薑想屌我班手足

一齊反攻CC台?

動物台又做乜。。。

ching你矛追哂
有d po有零零星星既人話屌波台不要屌埋動物台同感情台
不過巧彩無人理呢d留言，動物手足又避過一劫
多謝台主照顧

多一事不如少一事呀清

但有時真係唔知d人想點，過多一日應該好d

想屌班仆街好撚耐

唔係呀ching 係佢地叫波台去動物台挑d毒撚機呀
我心諗波台果d咪動物台d毒撚囉😳😳

我有時睇波追po都見到好多動物台巴打
不過我好少留言，通常睇佢地百屌d球員

綺ching冷靜，呢個po有時上左吹水台
話唔埋有朝一日打到黎。到時靠你啦

例如佐倉綾音係軌

好靜

開緊工

好多偽毒

404

好歌

係出面比人扑到個頭都腫埋

扯咗

抵死

夏目藍巴打呢

=.=

佢改左名

人名表出未啊

name?

屌你推到35頁都未有貨

your name?

搵緊參考書 sorry

kimini abc

..

kk

去左打機嘛
聽日又全日溫書

有冇人見過美波去左邊

去左哈奇狗屋企

you get burning

會然上條當麻法現

講還講

hardworking is must

上ptt typemoon版想睇下情報,點知全部講非高

你都係入面唔好比膠啦

綺禮最愛?

考final
今次收得皮

動物台同波台之前係咪打過下

...

我手足美波係出面比人笑

有無手足開個一方通行入黎比人笑下

why ar

請不要BINC

笑到仆街

link?

搵下熱門就見到

多謝美波提供笑話

Ha jor

佢琴晚唔係話今日要同女出去睇戲咩

發生左意外

發覺侍奉部個個入哂去留名

難分真與假

頭痛，食必利痛冇用

西藥

訓覺喇

沖熱水涼用熱水淋一淋個頭啦

我想開新post

批准

改名叫動物台未來道具研究所

如果是前輩的話, 可以哦

可以

鬥搶吧

阻止綺禮開post 人人有責

1001

又狙擊綺麗

做架兩?

太宰治既傲嬌屬性又發作

佢兩個真係
我既腐屬性呀

你地班腐男係咪痴線架

傲嬌受

搶1001行動

有畫面

動物台腐男部06?

格劍部ok?

為興祝第六個post搶到1001有改名既權利

動物台9UP9?

屌真係笑左
我個whatsapp prank唔係咁用

當時人出現了

班仆街屈我

hahahaha

屌晒佢地老mo ar

屌 笑左成6頁

好彩我上網買飛姐

好人好姐點會裝咁嘅app

最尾笑左

呢到有人有份恥笑我
請道歉

又屈

橙 又要裝到2046

請你更正你既言論

屌

嬲牙

幫你追擊佢地

岩

唔該晒
美波個名臭晒

講真 本身個名已經...

臭波

出公海開個第一屆向美波道歉大會囉

美波對唔住呀
今晚比你射多次

自己問上進養
我用呢個apps玩過佢
仲有過apps 做唔到notifications功能呢個先係重點

好

比佢電話我

原來大老師同待奉部結怨係因為美波

係
但唔係因為我用whatsapp prank玩佢呢單

有料爆

鳥丸多謝你

我唔敢拉返上面有咩人笑我

烏丸 乜鬼鳥丸

梳
嬲得濟

千歲你姊妹千代田呢

1001最後召集

去jor寫日記

梟博士雖有其起源，卻沒有終結——無限。
綺禮也有起源，卻因其自身之力走向毀滅——有限。

咁咪姐係死左

係

鳥九多謝你

然而我的起源是無限

yoyo

好緊張啊

asd

我搶

sad

12312312312312312312312313